# README #

* Juego Preguntas en Android.
* Trabajo de clase 2º DAM, 1ª Eval - Programación Multimedia y Dispositivos Móviles. 
* Tipo de aplicación: para teléfono y tablet Android 
* Bases de Datos SQLite, Menus, Intents, Listas, Stack, Shared reference, etc
* https://bitbucket.org/davidmbros/manzano_bravo_david_practica1
* Aplicación última Eval 1º DAM - Java modo terminal
